中國撐不住了！宣布進口美國所有禽類產品

中國撐不住了！宣布進口美國所有禽類產品

〔即時新聞／綜合報導〕中國遭受武漢肺炎和美中貿易戰內外夾攻後，似乎已無法堅持對美的強硬立場。中華人民共和國農業農村部今（17日）宣布，當局已批准從美國進口所有禽類產品。

據《路透》報導，由於美國曾爆發禽流感疫情，因此中國曾禁止所有美方的禽類進口，從去年下半年開始才開放雞肉進口，如今則全面開放。

中國農業農村部和海關總署聯合發布的公文顯示，2013年以來陸續對美國禽類產品的進口限制已全面解除，並允許符合中國法規要求的美國禽類進口。

《天滅中共》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

不要買！你用人民幣買的美國雞 早晚會變成導彈飛過來

送埋雞瘟畀你

梗係啦 支那自己爆禽流感

王岐山幾時出黎講兩句
食一年草
食少陣肉都仆街呀

中國今年既蓄牧業同農業基本上完全收皮

美國佬又贏

點解嘅點解嘅
藍屍明明話美國流感勁過武漢肺炎好多

本身佢地d政府朝令夕改已經玩死好多養殖戶

侵侵:關税維持不變

愛國請用中國貨，謝謝！
中國雞就是了不起，祟洋媚外的漢奸去買老美雞肉注定得惹一身老美禽類感，定必死在死在一眾愛國同胞在習近平新時代社會主義思想下倡導的三個主義兩個要項二零二零十九大人大會議重點指導思想要領講話精神的口筆伐株之中

挑 咁渣㗎

Please Mr. president, It's too much winning! We can't take it anymore !

貿易協議，買美國農產品，你們想多了

本身都收唔知幾多稅 宜家仲有個武肺

可防可控

張相好正

推

中共上個月先爆完雞流感 死左好多雞 而家真係頂唔順要買美國雞

說好的食草呢

WARS全國物流大停工, 好多農場, 雞場, 豬場都斷糧同出唔到貨, 餓死晒D雞同豬, 等睇下半年支那通漲爆表

批準進口美帝禽肉都冇咁快入到, 你而家進口落咗船都冇車裝走, 甚至碼頭都收唔晒

而家支那仲未完全復工, 近大半個月碼頭同貨運物流處於停工狀態, 又冇人返嚟開工, 可想然之大量貨櫃船在新年前出發, 本來預計2月初陸續駛到中国港口, 而家碼頭低量運作, 咁D船就要在外海排隊等泊岸

D凍櫃坐船嚟到中国港口都冇車載走, 只能積壓係碼頭同物流冷倉, 再有新到凍櫃又吾夠供電位焗住要斷冷凍, 咁D凍肉就即刻報廢...

發大財

要不是美國
中國已就完蛋了

白人左翼：「美帝國主義又贏咗，仆街！等我地繼續抹黑香港示威先！」

回力標係冇性㗎

咁依家中國係咪屬於美國?美國係咪可以隨時斷中國糧??

如果唔係我買你啲雞，美國一早完蛋啦

其實d肉係比一線城市
其他地方餓死曬

武漢入面仲勁多人排隊買豬肉..
唔怕死,最怕無肉食

中國14億人食晒美國所有嘅雞，美國農民不能如期交貨被中方要求賠償，中國或成為最後贏家

我國又贏

侵侵快D禁出口，餓撚死班支那種

支那狗邏輯：要不是我们买你美国的家禽，你们早就饿死！还不感恩？

之前好𨶙叻話要cut人水cut 人糧格

叫恥爽講出黎, 一定好笑

工業都 on life Support. 東莞直頭收咗皮咁

支那宣布：開放只係為著遵守貿易協議，又贏佐

關稅係咪延遲左？

找曬數先好運，一陣運到又唔俾錢

加價加價再加價唔買就算

若不是美國照顧你們，你們食緊tree根啦，仲唔識感恩，日日反美

大陸最多妓都要買雞

食美國嘅禽類，就係美國嘅契仔契弟喇，成世都欠咗美國架喇

你美國流感夠死左萬幾人啦

我心諗: 武肺都唔止依個數啦

重來都沒有這麼接近支爆過

屌要威 又要認低威

身為中國人要食美國嘢
好shame 呀

一陣蝗蟲一到, 唔買真係餓死
農產品都會大量進口

非蝗加油！

成日話香港人比錢飲中國水就係中國人
咁中國人食美國雞咪美國人

貨賣出去錢進來侵侵發大財

貿易磨擦
將支那種按在地上磨擦

"All we do is winning, winning, winning....."

佢地一直都想做美國人啦

又贏

西方既雞係古時由中國經絲綢之路傳過去，所以中國人有資格食

強國對美國經濟施予援手
記得感謝強國

愛國就食蝗蟲

今年中美個逆差會唔會反cup

可以屌返班芝麻你都係靠美國炸撚樣有骨氣咪咪撚食囉

唔知支那人會唔會食呢

美國:

利申每朝起身/訓覺前雙手合十
大聲朗讀一次
唔知有無用呢

亮劍

渣Ga

滅國未

就係等呢張圖

Trump贏到笑
大國勃起？lmao

屌，我仲以係香港

AMERICA, FUCK YEAH!

支那豬又送預演經費

《天滅中共》

又話食草可以食一年嘅？

Btw點會用人民幣買到，全部收美金㗎

山德士上校食住雞帶領美軍進攻支那了

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

中國人不吃美國雞

又話食草

建議支那五毛向美國肉說不

有四千億優質高蛋白食物飛緊去支那，唔使驚啦

5 毛咪撚食

關稅cut哂未？

Trump 連任穩了

寧死不吃美国肉

農業發發聲 又贏 悶聲發大財

感謝美國施捨
要不是美國人, 中國人屎都冇得食

Oh~ 有請小鳳姐

學藍絲話齋中國無左美國唔掂

賣d禽流雞過去

美國雞

雪藏雞邊有雞味，支那人食返自產既走地鮮雞啦

其實佢地買美國D肉係俾邊個食
因為大眾應該無咩機會食到

都冇野出口去美國，侵侵輸咗啦

垃圾國家

支爆please

又話食草食一年都得嘅

支那唔係好多雞既咩

快要食觀音土了!

死曬啦 上個月先雞瘟完嚟

D錢繼續走